《嚴正聲明》 請不要花時間喺Fake News

冇智力既人
無論你點用logic 去解釋

就算你用返fake news 去串佢
佢只會更開心
更有動力整fake news俾你嘆

正如你同隻狗講野
係冇得講架
都唔岩channel

懇求各位唔好再理fake news
照推有用post

721 831
同意幫推

同意

721 831
大家係時候歸隊

攻擊係最好嘅防禦
大家要
「多做實事少評論」

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

請幫手推post

大家要分析埋fake news 既影響力同受眾

如果佢影響好細

最多為求激親你地班連登仔

咁就唔好哂時間啦 唔該

分左心
可能有啲攰喇

大家要番黎